話明滅活疫苗，睇字面都知滅活即係死人，正常副作用黎，打死人好出奇啊

老赤認同

有道理

無知一問
人死左算唔算免左疫
幫助達至herd immunity?

.

打完死左驗唔中
有效率+1人

滅活疫苗符合商品說明條例

理論上係要易受感染人數 - 病癒人數 - 病死人數
不過唔知打疫苗死駛唔駛減了

打完無死係因為疫苗造假